太古高達展 Apita 收埋限量版模型但就話賣曬

仆佢個街，有相為證，點解要呃人？

收銀話賣曬
排隊個職員話唔清楚

張相啱啱影，個倉明明大把beyond global

根本好多地方都係咁仆街收埋哂唔撚賣
但係又賣撚哂廣告好ON9

又真係幾賤

你咪直接屌佢老法 屌到佢賣比你囉

每日限賣唔得既?

問題係佢講大話，話賣曬！

今日個quota賣哂下話

賣哂今日既數量

太古咁撚遠 又唔就腳
做乜揀呢到擺

你諗下一口氣俾人掃晒要你硬食炒價咪仲嬲...

如果佢咁講其實冇問題，但係佢唔係咁講

你想買邊件啊

人地點講都要你管
你唔問好d？

嚟緊我哋會陸續公佈其他限量商品，記得留意！

同埋有機會人地擺定限量商品夠期先賣出黎呢

未必係10月1號個期

留左貨俾邊個呀仆街

一睇就知間鋪經理留哂貨

巴打係咪聽人講大話聽到冇曬感覺

Eg gundam 又話無

咁你係限買幾多啦

sd俾代理 sd埋去日本總公司

有圖有真相，但無辦法，香港人習慣接受

你有冇同返佢哋講話個倉好多喎

有浪費力區

都知道係咁黑暗，所以都費事去免得受氣！

藍店

其實佢有權唔賣, 我唔知佢點安排, 但係好多鋪都會寫佢地有最終決定權, 就算佢擺哂d貨佢話唔賣, 你都無佢乎

一次過賣晒又俾人屌
分開每日quota賣又俾人屌
啤貨唔夠搞到啲客要出ins食炒又俾人屌
啤貨太多賣唔晒冇鑊氣又俾人屌
既然做乜都俾人屌,咁我梗係做自己覺得最好嘅決定就算啦
利申:同行

大佬呀我屌緊佢地講大話呀

我朝早十點幾排隊派點心紙嗰陣佢哋話beyond global 同3合1嗰盒今日賣曬唔番貨，係其他幾隻會補貨

你乜水 點解要浪費時間同你解釋？
望到入面有貨就係事實？
上面高層決定左每日賣幾多就幾多架啦
你屌個小職員做乜柒 佢又話唔到事既

如果全部貨第一日就攞哂出嚟
就等算有限買都根本無用
玩具界啲炒家蛇頭即時揾蝻蝗黨去掃
以前咪係咁囉 所以依加先分每日批量
至少可以增加啲炒家請人排隊人工費既成本

你都戇撚鳩
每日限賣幾多無問題 但係唔該你講明 而唔係一句賣哂就完事
在場得啲小職員 唔屌佢 唔通搵佢老細出黎屌呀？
你做服務嫁戇鳩仔 當你自己係乜水？

賣哂唔係事實係乜？答你賣哂唔得？
洗唔洗同在場條條毒撚解釋哂？跪埋係地道歉？
買玩具咋

買唔到玩具好嬲

Hot Toys 做左咁多年, 由鳩你班傻HI屌, 又唔見人地睇人面色做??
你班岸鳩仔一定要比錢人搵姐, 玩少件唔會死, 你方佢或第二間唔會再出咩.
申 : 不是同行, 抄家.

※每人在每畢交易中只限購買每款會場限定版高達模型上限三件。
※THE GUNDAM BASE POP-UP會場限定版高達模型分三個星期推出。
※除了上述的會場限定商品外，還有其他高達模型商品發售。
※所有會場限定版商品數量有限，售完即止。

個個網都寫到明
點解要恰啲pt師奶 妹妹仔

銷售相關注意事項 (進場前請細閲)
・所有會場限定版高達模型商品並不一定預留每日配額，售完即止。
・圖片為試作品，有機會與實際商品有所差異。
・所有商品都有數量限定，售完即止，敬請見諒。
・商場内外沒有設立排隊等候區，請勿通宵在會場附近等候入場。
・每人在每畢交易中只限購買每款會場限定版高達模型上限三件。
・會場發售的商品有機會在其他活動或展覽中發售。
・若果出現人多擠迫的場面，請有秩序排隊進入銷售攤位，
・因應實際情況有機會限制進入銷售攤位，敬請見諒。
・購入的商品除了生產缺陷外，並不會進行換貨或退貨。
・請勿以轉售目的而購入商品。
・發售的商品會因情況而有機會隨時作出變更或中止。
・商品或包裝的設定有機會在沒有預先通知的情況下作出更改。
・HG 、ENTRY GRADE 、BB戰士(包含SDCS等系列)的對象年齡為八歲或以上。MG 、RG 、PG的對象年齡為十五歲或以上。
・PREMIUM BANDAI商品並不會在會場内發售。

下次叫啲職員背熟哂全部內容

毒撚真恐怖

西客真係痴撚線
倉有咩貨賣得唔賣得你點會知

見到就要賣比你？咁你入倉shopping囉

12月先正式出
而家係台場先行

屌你老母你現場講喱渣野我就話你型la

個收銀呀姐正臭雞港女

攞貨去炒

真相？

啲港女職員正臭閪

發售的商品會因情況而有機會隨時作出變更或中止。

開倉

喂，你夠鐘食藥啦

唔駛咁大隻字，仲要血海咁

由圖入面個職員係女人

收埋啲貨去炒 必須瞬畢地封閪再灌天拿水死

阻男人買高達 就係死臭雞

你都啱 但係總有人唔撚理你繼續去鳩炒

現場睇完當買左
就算有貨都真心買唔落手

人地只係小職員
(副業唔知係咪炒家)

咁你正職一定係警品職員啦

叫人原諒警品

關咩事？ 你想原諒?

diu你係咪有理解障礙？？

唔洗再扮喇 你都講到咁明
吹風話好多人幫襯
點解你咁清楚 同咁撚care警唔生意
因你係職員囉

正式人唔撚去 點撚知佢有無人呀

若要人不知

警品

你開咁多港女臭雞post做咩，係咪好多港女得罪左你

diu, 又多個兩歲小朋友
你打番港女臭雞post 啦
bye

我係為公義發聲 睇唔過眼
唔係佢地得罪我

駁唔到就敗走 得你關心警品

隻野有咩咁特別

垃圾

請勿以轉售目的而購入商品。

咪同炒鞋一樣
留曬比炒家

一定係拎出去炒啦

邊個代理，好出奇？

ICAC

香港好多mk仔都係咁做 收埋d限量貨比相熟既人 對外就話賣哂

唔賣咪唔賣。使同你個毒撚解釋咁多

第一日就賣矖
之後仲邊有人去佢個展覽睇

最中肯都係呢個留言
樓主係毒撚本身都無錯 但作為閪客係到發哂癲上網鬧人講大話唔賣公仔俾佢 然後係到發脾氣 就真係唔該去驗埋智商 驚高得濟

話今日quota 賣完你地咪又係死lur

嘩 咁過份，罷買啦

Ching住青山？

香港遠唔遠係由香港島計嘅

報ICAC玩大佢

推上 twitter 話比美國知

佢有寫住暫時售罄嫁喎同埋你去問啲職員佢地都係話今日無晒，聽日再黎啦
利伸: 琴日去左買左盒beyond global

一於搞大佢啦

幾點到

三點幾完全唔洗排隊

笑死人

好賤呀你地
笑人廢

圖是偷的
留意下人地點寫
第一日就全部賣晒
咁咪對其他日子先去到既人唔公平？

隔住mon都聞到樓主陣毒味

嘢都唔敢開口講

樓主

個倉一定有貨啦邊有咁快賣晒

佢大西北人由深圳計計

毒撚

影倒啦影倒啦
好嬲好嬲

個展D野好撚貴
隻鴨比要千八蚊

有其他人影哂相，仲要衝住屌

屌 原來樓主講大話
死全家啦 幫老母掃墳啦

宣傳手法嚟

第一日比人買曬 之後幾日邊有人再嚟？

開始恥笑樓主

on9 樓主

有冇人知邊日開賣

所以話 咪得閒毒撚
樓主激氣到眼火爆 連字都唔撚識睇

砌咩高達呀 你驗完眼先睇個說明書啦

人地個展擺到21號, 正常都有每日quota
動漫節個攤擺幾日都會咁做
你第一日去就屌人賣晒嗰日quota

係人都知宣傳手法
但係無話你一定買到wor, 你買唔到就屌現場d職員，點解唔直接上總代理嘈，淨係識喺到開post 屌

哦 有職員收埋 自己拎出去炒

我有排隊 點解唔賣俾我
信唔信我上連登咬撚死你
等全香港反你

笑撚死，雖然佢係貼左暫時賣曬，但我見到有貨之後問職員有冇得賣原來會俾連登仔笑係毒撚

成件事係我明明見到有貨，佢話賣曬，memorial set聽日會番貨, beyond global 唔清楚，我話入面有貨，職員仲問你點知嫁我見佢口都窒埋我都冇問死chur，費時佢尷尬

乜原來我要幫佢解釋埋佢d貨係留俾聽日 okok,學班狗話齋我睇到嗰d都只係blue object

咁點解仲要嘥運費擺落場個倉？
唔運落去直接話賣哂唔係仲慳成本？

師兄好型呀 問到個職員口窒窒

屌 上hobbylink japan買啦

樓主最後係咪兇個員工話買唔到就要裝修個倉

樓主係唔係有法律風險

每日放小小出來我覺得都正常，好過第一日賣曬之後去冇得買

但都係買唔到

收皮喇，左spin 右spin 都spin 唔走你d 柒味

其實佢係咪有分邊個時段賣幾多定點？

唔係真係一向搵老細出來屌？

圖是偷的
我估真係元賣了

隻哈囉居然賣晒

咁大個人仲玩高達
唔理手足啦？

係咪推左熱門

除非佢唔柒再補貨
呢啲擺成個月嘅展去到月中唔駛搶就有得買

你鄉下落嚟？

坐輪椅先覺遠..

驚得濟推晒出黎賣晒了

轉嫁返落買家度

咁係你自己住得遠
唔係太古好撚遠

唔係可以點 你諗得到？解決得到？
講出嚟聽下囉

驚樓主裝修

你條五毛死雞蟲返上支那食元素週期表啦

錦鯉有咩高見？我唔一定要知點解決先可以講出個問題掛。真係要講咪罷買、set貴啲、網上開訂

即係廢話啦

求其買隻最平嘅攞紀念品

・請勿以轉售目的而購入商品。
唔會廢話得過呢句囉

請勿咋喎 唔係禁止喎

你咁講嘅話
請勿踐踏啊
請勿踩單車
請勿放狗
都係廢㗎喎

我賣貨見到西客都唔賣

你去一轉公園咪知囉

跳出跳入喎

pin 撚咗佢啦柒頭樓主 比人睇下你幾柒
咁撚大張紙貼出嚟寫住「暫時售罄」你都仲問
問問問 問你老母和合石床位

仲諗住po上嚟公海圍爐